有預感侵侵下場會同陳水扁一樣

有預應我第日會同老蚋一樣叫雞打老婆

有罪名做佢一早做左佢 駛等今日？商業犯罪唔同殺人放火 無得lone wolf架 佢身邊人一早拉左

陳起碼做咗八年